Jaan Leib Kõnnu walla innimenne kaebas, et kui temma Luige kõrtsis kõrtsmik olnud, siis Awwinorme walla innimessed temma käest wiina ja muud kraami wõtnud, mis nemmad agga keik wõlgu jätnud, ja pallus Koggokonnakohhut neid ette kutsuda ja sundida temma wõlga ärra maksma ja nimmelt Maddis Pukk kelle 2 Rubl. 30 kop wõlgo.
Maddis Pukk räkis et temma ükskord Laekanno meistega Mustwest tulnud ja siis nattokenne Luigel purjutanud. ning on siis Tomas Laurisson sekord 5 Rubla maksnud ning piddanud keik tassa saama.
Leppisiwad Maddis Pukk ja Jaan Leib issikeskis. ja lubbas Maddis Pukk sedda wõlga 2 Rubl 30 kop. peale küindla pääwa 1871 Jaan Leibile ärra maksta.
Mart Jaggu XXX
Mart Liis XXX
Tomas Pärn XXX
